有無人做開寵物保母可以分享下?_?

由細到大都中意小動物
而家日日係屋企無野做
想服侍下天下嘅主子
又可以搵下少少錢